無限期罷工啦 直到政府正面回應!

8月5號罷工其實好失敗
咁樣落去唔係路 而家唔係武勇唔武勇既問題
係全香港無一個地方安全 出街怕警察捉 夜晚怕黑社會打
唔想再睇到有呢D事發生 慘事已經受我太多
我建議重新再一次罷工 無限期 正直政府正面回應我地問題為止

pish

全民對抗休班警
反對殺警
麻包袋唔割
斷子孫根唔割
殘廢唔割

火系魔法都唔割 戲假成真丫嘛 做比佢地班仆街睇囉

推

罷工呀!

唔全港合力比壓力政府跟本唔夠玩